然而，尽管措辞强硬，JPO和洛克希德公司都无法在《每日野兽》报告中质疑一个事实。五角大楼在隐形飞机丑闻中失火| Dave Majumdar | 2015年1月8日| DAILY BEAST
新奥尔良——尽管有一些持不同意见的议员，约翰·博纳（John Boehner）昨天还是被他的共和党同事连任为众议院议长。史蒂夫·斯卡利斯沉默的代价|杰森·贝里| 2015年1月7日|每日野兽
当然，它最大的财富是铁石心肠的阿特维尔，她从不要求你为卡特感到难过，尽管她周围存在着性别歧视。惊奇漫画的“卡特特工”践踏父权制|梅丽莎·莱昂| 2015年1月7日|每日野兽
尽管反对贝纳的票数比两年前增加了一倍多，但反对派似乎受到了选举结果的惩罚。民主党人意外地将博纳从共和党政变中解救出来|本·雅各布斯、杰基·库奇尼奇| 2015年1月6日|每日野兽报
8501航班上的副驾驶是46岁的雷米·埃曼纽尔·皮塞尔，尽管他已经年事已高，但他只有2275小时的飞行经验。恼人的机场延误可能会妨碍您成为下一个亚航8501 |克莱夫·欧文| 2015年1月6日|每日野兽
得出的结论是，尽管存在这些缺点，但耶稣会驻加拿大使团已经有了一个充满希望的开端。《耶稣会关系与同盟文献》，第二卷：阿卡迪亚，1612-1614
一些评论家认为，尽管她的作品中有许多可取之处，但她所描绘的女性却缺乏灵魂。从公元前七世纪到公元二十世纪的女性美术作品|克拉拉·厄斯金·克莱门特
亨特·韦斯顿尽管损失惨重，但他明天将继续前进，这将转移你的压力。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
长杰克是一个杰出的人物，但尽管他很快乐，但在我看来，他是一个可怜的人物。在英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛
尽管他的讲话方式傲慢自大，但加纳奇还是觉得受到了新来者的青睐。圣马丁之夏|拉斐尔·萨巴蒂尼